頭先吾見左銀包

頭先搭巴士城巴99號往筲箕灣唔見左銀包， 應該係巴士到跌左 係一個藍色皮銀包 入邊有信用卡 身份證 回鄉證 同學生證
問左站長都話無
已cut卡同報失
希望有有心人執到可以俾番我
pm / email: justinso2323@gmail.com

吾你老母

吾-.-

唉 幫你推啦

留名睇肥絲捉5p字